Grand Blue TV動畫化

水(可燃) 烏龍茶(可燃)

呢套野好痴線

烏龍茶

終於出

呢套漫畫笑撚到我抽筋

除衫

妹妹

漫畫更新到40就是最新了？
還是沒有人翻譯了？

屌你正呀喂

套野開始技窮

竟然可以出動畫

千紗

好似有公司買咗版權，要down佢地個app先睇到網易

唔潛水既潛水漫畫

呢套野大把酒商贊助

正呀喂

可燃水

千紗由頭帶到尾
但都想睇愛菜

耕平一睇就諗起浪川配佢

潛力都唔算少喎

唔提婊子 連個HEHE都就黎超越愛菜

愛菜果幾個朋友

官網

Twitter
查看 TVアニメ『ぐらんぶる』公式 (@gb_anime)：

PV欺詐

漫畫真係勁好笑

浪川大輔仲唔係配金毛毒撚

高松信司

我仲以為又係漢化組收咗皮

耕平真係好正 真男人

祖國版權 支持正版

最近大陸都好多買左輕小說漫畫既版權，遲下會唔會冇免費野睇

印象中企鵝先要比錢睇，網易一直唔使(之前佢買咗海貓同人渣的本願都佢嗰網免費睇)

千紗bb

淨係睇千紗就算

唔係睇到個pv我都唔記得左套野主題係潛水了

乜主題唔係脫衣開P咩?

睇完呢套野我先知水原來係易燃物黎

伊織都係啦
Mk妹蝦妝屍獸個集型到呢

最近都唔睇動漫，但套好搞笑
一定睇

我覺得最撚型係校園祭
為左耕平同班闣女人反面
寧願唔去聯誼 撥啤酒之後走

BTW
唔知幾時會講猩猩學長個女朋友同梓

個pv

pv

希望請到水樹配水樹

做酒保果話笑到我收唔到聲

個pv一定fake死好多無睇過既人

btw入面都有幾句金句好鍾意

睇到pv就好想笑

屌你老母網易

打網球同考牌都幾好笑

考試個part 好正，個變態阿sir d ff

製作團隊

番外好好笑
阻人扑嘢正仆街

阻人扑野 同 鐵球打春袋 都係好笑到爆。

上堂燒野食又係好正！

又係高松信司條撚樣

唉，仲期待緊會唔會係搵大沼心，佢整既笨測系列都幾正喎。

睇咗個宣傳圖以為潛水部青春校園故事

屌你一睇睇咗成晚笑撚到仆街

我睇漫畫係腦補神谷把聲比主角

頂個pv 冇睇過真係會比佢呃到

我....初初睇漫畫都以為係 睇完之後返唔到轉頭

Pv 正統派潛水作品

井上堅二＠ぐらんぶる⑩3/7発売＆アニメ化決定！
@Kenji_Inoue_

違います。あのPVは詐欺ではありません。
だって、考えてもみて下さい。４月からは『あまんちゅ！ ～あどばんす～』が放送されるんですよ？
ぐらんぶるもダイビングアニメとして、７月に発生するであろうあまんちゅ難民の憩いの場になりたいんです。

そして、彼らの綺麗な心をズタズタにしたいんです

人唔笑....

個仆街真係唔怕比雷劈…

出咗42 千紗

熱血番

學長們變左怪獸…

呢套漫畫好危險

隨時笑撚到肚抽筋入醫院

笑撚死

正
我個名

幾月番？

屍妝獸

grandblue

アニメ脚本会議にて

P「同時期にＦｒｅｅ！がいます」
僕「なるほど」
担「Freeですか」
僕「こいつはとんだライバル出現ですね」
担「ですね……」
一同「えっ」
僕「ですが、何も争う必要はありません。力を借りたら良いのです」
P「というと？」
僕「伊織の声を島崎信長に」
一同「やめろォ！！」

そして、耕平の声を鈴木達央に、というのも却下されました。
べ、別にFree!に便乗しようとしたわけじゃないし！
たまたまバカテスで縁があったから言ってみただけだし！

……でもホラ。あんなに優しいマコトが他の番組で全裸祭りしてくれたらと思うと、ねぇ？（悪い顔

屌你平時d 對話都同漫畫入面一樣咁鳩

呢套漫畫好撚正
翻睇都仲係咁痴線
仲有冇同類型既漫畫推介

43出咗

好有銀魂feel

出黎啦

個聲優陣容

想像圖？

內田姐弟

都同現實似左7成架啦

體現唔到千紗nice body

唔係島崎信長同鈴木達央

屌你正啊喂
最鍾意睇依套同瞳神

神谷娘娘先carry 到男豬 唔覺得雄馬得

又神谷既話只會係清志2.0

都ok呀

岩岩睇左三卷漫畫
依套野真係痴撚線
個個玩顏藝，變到巨人咁嘅樣
好有銀魂嘅味道

PV2

今次無PV欺詐
OP湘南乃風

d仔好睇過d女

希望可以做到去沖繩 ...

7月13

千紗對波墊撚左幾多野入去